有冇巴打箍隱適美?

我個牙套等差唔多4個月都未寄返嚟
其實係咪要等咁耐

我等左3個月就有

等二個月 你個醫生係咪拖你呀

有無叫你睇動畫

期間有冇叫你返去睇動畫?

之前打過去 佢話最快過年後有 但都過左成個月年啦電話都冇個

冇呀 電話都冇個

我診所頂多最遲一個月都返到 個醫生拖鳩你

咪打多次囉 一個月問一次唔過份呀

打過去仲係話冇 唔通得個等字?等到2046都未有啦咁

?$

43k 包retainer

自推